[問絲打]有bf 會唔會人flirt 下玩下

即係講下miss you , baby 果d

最近睇到d 野，我真係想知係咪關係悶左就會咁
其他新人比到新鮮感佢所以好好玩?
個女仔又好似好想快d 結婚咁
屌 睇唔透呢個世界

嗌下bb又有咩所謂

講真定假 好普通? 我諗多左?

你條仔壞撚左

遲早係出面屌完第２個／第Ｎ個既臭閪，
再拎碌賓周返黎插你個下體。

sorsor 打得唔好
個女仔同人flirt 呀

原來你係巴打
岩岩睇錯

咁個角色掉返轉

你條女比人屌撚到出晒汁返黎屋企，
你再食２手臭閪

平時好恩愛咁 我屌

我理解能力差，ＳＯＲ

不過角色轉換無乜分別。

男仔都口花花啦

唔會啦，咁同出軌有咩分別

我就係有時都口花花... 但真係玩下 個心個純友誼

女人都好撚古惑。。。

一個人愛唔撚愛你，自己心照啦。

真正的愛情是不能用言語表達的，行為才是忠心的最好說明
------威廉。莎士比亞

自己睇路啦巴打（拍肩）
訓先，聽日返工

想愛人之前記得好好愛左自己先
加油

唔好為左一條友連自己都失去埋，
因為如果係咁既話，最後你會輸得好撚慘。

利申：比ＥＸ帽過，當時輸到一敗塗地重要比條死臭雞侮辱話我係垃圾係狗公但明明佢自己出軌在先但屈落我度。

加油啦，
做下ＧＹＭ又好，
諗方法搵多幾個臭錢旁下身都好。
唔好為一條女付出咁多。

愛情係相對，
如果佢去ＦＬＩＲＴ人地，
你大可以做返同樣既野

而家男女平等既年代，
佢出去搵食，
你都可以出去搵食，

佢都唔撚ＣＡＲＥ，
你又點解要去ＣＡＲＥ。

你又知條女唔係

我都覺得男仔同女仔唔同
女仔唔會話鐘意口花花掛
唉 今次綠

我就係想知女仔點諗野所以開post

我都要增值下自己先
巴打咁識諗 而家生活成點

比佢搞到精神發作，
斬完老豆之後去左日本神社佛寺參拜之後

個心結解開左好多

而家日撚日都要返夜收夜份工根本無乜私人時間

唔講啦，訓教，其實遲訓左好多。

你都自己保重啦

「所有開玩笑，都包含認真成份。」

玩玩下？

如果佢咁撚古惑話係玩玩下，
你可以大佢：係呀？玩玩下呀？其實將來我都會暪住你同第二條女係我地張床上面玩玩下架咋，淨攬無屌

玩？挽佢老母呀玩

真係訓啦屌保重啦巴打

而家就訓係隔離 好亂呀

睇到wtsapp

應唔應該同佢攤牌? 睇下佢有咩講

分手喇 冇得原諒

𢶤乜撚嘢牌啊 扮冇嘢屌多幾次 鐘意可以拍下片

如果你自己對其他女都口花花你都冇乜資格要求條女唔口花花